有冇人開始覺得分散投資係過時的投資方式？

你睇好一隻股，但因為要「分散投資」買得10%，俾你好彩買中十倍股，都係得 1*0.1*10= 1 ，俾其他股拖低回報，

不如睇中一隻重錘出擊 all in ，回報仲好，好似tsla 咁

一萬本vs一百萬本 你會唔會分散？

就唔會all in 著隻本來拖低個D咩

一樣all in Tesla

冇人叫你 all in gamestop 嘛

all in gme

遇到黑天鵝就恭喜你

識玩一定all in六合彩頭奬

所以咪有重倉區囉 邊個叫你睇好佢只放10% 唔放90%

係。最後悔買左百度 日日升嗰兩三%

買中實好架, 唔中咪可以一鋪玩完

分散投資10隻10倍股又點睇

YOLO

除非你既眼光睇得好準，揀既係十倍百倍股，唔係一定分散會好d

真呀，去親澳門都鋪鋪all in，唔知啲人分十注買做咩鳩

日經

醒

睇好佢但又放10%,即係對自己判斷都無信心

allin 一隻就最撚戇鳩
玩得耐都知板塊互炒
就算TESLA呢幾個月都係妹 食唔到其他升幅
本細幾皮野就算輸晒都無所謂
你有料既分散都可以一齊升爆 但唔好彩你ALLIN隻野有壞消息就即刻收皮

All in一隻股點解唔all in佢嘅期權？

本大果陣唔係咁講。 人地所謂分散投資係講緊幾百萬到幾百億。 你果十零二十萬分物鬼野散物鬼野投物鬼野資阿。
分散投資其實係好處多過壞處假如本多
原因係投資講長期。唔係賭博一次兩次
你要靠長期投資去賺取經驗。有經驗先可以減低個輸錢機率 你買一隻股得一隻股經驗 但同時間買幾隻股你就可以一次過吸收幾隻股經驗。 同埋你得一隻股相對黎講好易一次嚴重失誤就跌好多。 要用好多好多時間先可以追返個進度。另外有利於個人情緒控制。 一隻股all in 你會好不安情緒波幅會比較大。成日升少少就想走。或者跌少少又想放。

All in 一隻股 認同 ,但點解唔all in期權其實係有分別

當你all in一隻股中左 ,將來會升100% 但買入頭一下真係好重要 因為唔係一買即升 ,當買入左100% 1-2個月後開始升左10%喇 可以開始再撈貨 將成本價撈高 持貨量撈多 長遠既話 就愈來愈多貨 賺愈來愈多 呢啲係手法 ,期權好難做到呢點 太復雜 要睇你投資定投機

就算all in都要分段入 , 分段入真係好重要 , 因為記住買股票(正股）唔係賭錢

就係睇唔準先要分散搏多幾隻丫嘛
睇得準我點止all in, 借埋老母床下底盒餅罐d 錢轟落去添啦

嘩，你好得閒，每個月都開唔少 post。 講到你唔係分散投資咁。
咁勁, show 張 list 來睇下, 係未真係刀仔鋸大樹。

岩，睇好就應該拉滿槓桿